數世界上最辛苦既毛病

除左發燒之外
我諗到既就係胃氣脹啦
生不如死
個胃頂撚住咁
行多兩步好似又想嘔
個胃袋就好似係你個身到fing下fing下
成個人對咩都無晒心機
好撚想切左個胃去

dementia

咩病都辛苦架啦

我覺得鼻敏感係第一

肚痾

唔算毛病 好嚴重

我都有

點解老豆老母要生成我咁
健康少少好無

腸胃有事真係好難頂
一個月最少兩三單

濕疹

胃抽筋

腸易激

失憶

抑鬱

濕疹 有得揀我唔想生存

Musculoskeletal diseases

鼻塞
兩個鼻塞晒

濕疹真係無得輸
椰菜花應該有得一戰

斷唔到尾既病真係折磨

我試過 鼻竇炎
然後 2個鼻比綠色鼻涕 塞哂
每吞一啖口水 都feel到有鼻涕倒流 好似食粥咁
然後 長時間呻 同流鼻涕 人中個位損哂
再比鼻涕d病毒/菌感染 人中個位生疱疹

鼻塞想呻 又會掂到人中個位勁撚痛
唔呻又透唔到氣

咩病都辛苦架啦
以前訓ICU 插哂喉 野都唔講到 口乾想飲啖水都唔得
唯一郁得既就係手指 呢段時間先係自己覺得最辛苦既時間

腸胃炎

做緊重要野時鼻敏感

托雷特氏綜合症(妥瑞症)

?

任何情緒病
生不如死

扁朓腺發炎